其實可唔可能發動反電子支付, 大家用返銀仔

唔用八達通, 支付寶等各樣野.

巴士地鐵銀行或者各種零售商都要付出巨大時間人手去處理銀仔.

push

零售好多唔收，入機就無計，巴士係有個位有問題，
因為有法例用毫士比錢係唔可以多過20蚊(邊條唔記得)，
不過我都成日咁造，有時巴士佬會出聲，
但係我會串佢，咁你攞返頭先我入個D比我，我咪入第2D law